誇世代 (18)

今集無咩阿田

包龍星啦

坤狗個髮線

包大人

個bb即刻識開眼

所以好睇左

黐線
咁就生咗

包旭

咁now

好事

坤狗

乜鳩名黎

求下tina 同bobby 一齊

陳豪又做手腳

屌你陳豪 豬咪咪

呢個朱剛驗完
劉行又驗

份報告係錯嘅你睇幾多次都係錯㗎啦

咪咪姐啊
陳豪個陣唔係度

應該畀謝生知道陳豪有古怪

唔關陳豪事

正呀

咪就係

有冇化驗所人員投訴

朱咪咪

馬壯唔食煙

陳豪同波比劉行關係好撲塑迷離

學星爺姐

以為講緊劇情

又話陳豪去公幹
點解由得咪咪姐搞

睇到我想食燒味

馬壯好正

benz雄講有骨氣

馬壯

馬蹄露啱啱話怕佢啲灰跌落鴨到嘛

好juicy

咪咪姐真係好賤

想迫鳩謝生認?

其實我無嘢講

係表誠意就拎走個cool唇先跪啦

朱咪咪搞搞陣

係

開到聲

好撚閪

把口臭撚到

哇屌咁講好仆街

Ali

屌呢句真係好撚hurt

屌 好慘

ali露晒腳板

尚董都幾仆街

屌ali好慘

陳豪唔想walking留低
但咪咪姐想

好仆街

八婆 做咩淋我個Ali BB

謝生係咪真係尚個仔黎？咁佢條感情線咪...

陳豪又話想佢走?

抵個仔唔認你

阿六扮咩孝義
明明而家多隻香爐

廢老屌你老母

我見猶憐

七妹執番嚟的

要講幾多次呀七唔係尚家個女咪得

陳豪已經唔知做咩好

阿七可能唔係親生？

100次

咪咪姐根本玩鳩陳豪

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

拖左半集

77個7次

阿七係我條女呀

ali係咪feel到謝生係

我記得有集呀七話個個女都有條珠鏈係得佢無

DNA報告都唔係絕對

你老婆係Ali仲諗咩
日日屌到佢喊又可以做有錢人

陳豪㩒唔住咪咪姐搞事

朱咪咪最有問題 係big boss

但之前話呀7去驗DNA㗎

根本就係咪咪姐害死佢老豆老母

因為球證係咪咪姐

七妹果次好似阿四幫手驗
可能佢用左佢果d同尚董果d

差館自殺果單
連登仔都係咁講啦

唯一問題就係之前佢話自己check 過DNA係佢地個女 其他都鋪緊唔係親生女 好似係

呢套咩黎，唔係超時空男神咩？

之前阿7去間診所漏左銀包

會唔會自己老公鍾意人地陳豪老母
諗住燒死人地父母點知連老公都死埋

屌你老母拖到就嚟完場謝生仲唔跳出嚟

陀槍師姐

個劇情咁似九五至尊, 秦肺又係因為雙胞胎姊弟個細佬死左而怪個家姐

睇啦好嗎？ 大家唔好再鳩估

john ma99.9又錯
阿七99.9又錯

唔講都唔記得驗唔成

茶是家鄉醇

我去左一個禮拜旅行就冇得做

有馬海倫擺明係
皆大歡喜

屌 好多廣告

降魔的呀

有馬壯，愛回家呀

準備講

大波馬蹄露

咪咪姐句句都同緊walking講

尚可喜後人叫可望其實都幾有趣

咪咪姐單單打打

咪咪助攻

終極大佬 朱咪咪

阿壯嘩～

羅湖橋

鴨店

開鴨店

最後咁就認左

咁hea架

馬壯咁快退場

屌咪咪姐

個兩行馬尿

咁岩差1條姐

驗都唔驗下

人講佢就信 又唔驗

le個相認真係反傳統

仲要唔要驗一次

好咩朋友
契家佬就契家佬啦

咪咪內心戲

下

半集

音樂

呀七

凡事唔係絕對既

呀七...

哇快到

又唔洗驗dna

雷雨

最終boss 咪咪姐

韓劇兄妹相認

韓劇情節

no

咪咪姐

7妹

講一講就信？

我屌

仆街

呀七呀

屌 好快

大哥～～～～

d劇情真係可以突然快到

又唔撚使驗

以為五少

朱咪咪會唔會好人

雷雨feel

快得好緊要

咁坤哥係咪佢地個仔？

陳豪番黎又holy

馬壯都幾好戲

唔驗下DNA

我想攬阿7

你都叫有得出下場

阿七好正

阿六

睇到我都眼濕濕

屌你
walking呢排又追韓劇

膠力

呢個由拎樣本到驗完全程望住

6妹個樣

六妹西到

孝感動天喔

雷雨咩？戀人變兄妹

阿六仆街黎

呀六個樣

無走過

最後chan ho係咪咪個仔

6妹

求呀七cap圖

呀六:

龔心計個樣

又多個敵人

Dna都唔驗？

坤狗已經0價值

講得多你哋又話煩 skip都好嘅

張生好撚死型

Ali條青筋

牙七

係 不過無人理佢

龔嘉欣

四哥

抽晒水

推倒強上

搞返鍋先啦⋯⋯
屌

坤哥唔係姓尚

歐尼醬

交到戲

4哥

晒氣 點忘記

犯法wo

一...起...玩

老七應該唔係親生

去新北市開民宿咪得

屌

老七

一撚樣個樣

有個咁既妹每一日點過

呀七個衰妹又交到戲喎

坤哥係benz二奶仔

江嘉敏啲喊戲好真

去左旅行冇睇 佢地有冇拍拍拍？

50蚊

有冇cap Ali

重以為5舊

銀行禮卷

50

屌你大利是50蚊

$50 大利事

你好大方

屌 50蚊 大利是

50$禮券

咁條 感情線 點搞

個大利是即係幾大

頂你我都未打完就問

50蚊銀行禮券

大利是

50蚊 仲要禮卷

仲要係coupon唔係現金

屌你50蚊仲要禮卷

50蚊仲要禮券

$50

50真係幾仆街

對翻個孖生好

又做得幾好依part

50蚊銀行禮劵

有返個仔就終於反省

銀行禮券即係咩優惠 ？

阿四即刻得寵

咁兒戲既

陳豪答得仲正

江嘉敏正

50 蚊 仲要coupon

屌那星,50蚊coupon

50蚊
仲要銀行禮券

毒死佢

屌
四叔抱孫成雞嘢

得50蚊

仲要係禮卷

仲要係銀行禮卷

肛交敏呢套戲好撚高質

尚董真係大方啊

頭先屋企果 part 都好好

陳豪講大方竟然紅無面晒

禮券

6妹仲扮唔care

禮卷好似唔係coupon

華人度宿老闆嘅極至

笑死

龔嘉欣好假

起歌

四哥
七妹

le幕又靚左咁多

好正呀walking同6妹呢條線

血凝?

TVB終於出到個後生真花旦
肛交雯黎緊都應該熱棒

兩邊講哂 高招

首歌幾好聽

老老豆豆銀行禮券有咩用

啊七四哥主題曲

長子一出嫡孫都wfc埋
雖然兩個都不旨在錢

7妹幾時話唔係親生

4哥抽左幾多次水

7下話

會唔會阿7唔係親生女？
因為helen都唔錫佢既

錢黎

肛交好正

段譽

銀行禮卷唔係coupon呀

吳若希係鳩左d 但佢把聲唱ost好正

唔係錢

好撚痴線

嫡孫： ？

別再起記好正

屌好撚慘

呢套真係唔錯，屌又要熄電視

咁撚正既原來7妹

好正呀阿七

入返落戶口

走馬燈，張生今晚跪玻璃啦

好過Hana

好慘

明明知道真相更加應該走

尚董一定想劉行接班

新一代刮刮卡

下年收hana皮

bobby又屌坤狗

屌好撚sad

屌鳩坤狗無規矩

bobby又教訓坤狗

如果阿7唔係親生就好啦

好sweet好sad

吳若希除左首越難越愛 其他歌都幾好聽

痴線 booby教仔咁

咁無規矩既你

In we trust

好酸呀

睇到有啲心痛

憎佢憎到出哂面

首首 根本唔洗棒hhana

六妹出手

呀六咁撚仆街

要中出即飛了?

亂倫

阿六真係好仆街

森美唔好 停呀！

Bid boss 肛交欣

張繼聰好有禮貌
次次ng都sorry對唔住唔好意思

除哂d衫

阿六9撚到

首歌真係扣得到陳豪ali walking七妹

阿六正仆街

之前唔係講過話對佢特別差 所以去左陳豪到住咩 我覺得有機會

今集唔錯
睇到好撚sad

btw 可以熄電視了

再望吓坤狗

最尾好似mv咁

好似徐淑敏

恭家欣賤撚到
我要將佢就地正法

露背

好憎阿六

首歌叫咩名

究竟最後大boss會係
鄭子誠？
咪咪姐？
汪阿姐？

張聰出名nice到爆

阿聰咁好就雪藏

我仲覺得岩岩派50蚊大利是好好笑

係囉
無理由tbb咁衰既

始終由細撈到大，又有過高低，自然識做人
唔似坤狗

啊六個角色好乞人憎

入贅女婿便宜仔
同親生仔點比

如果係淒美ending 江交敏有機攞飛躍進步

四小姐真係pure

仲有之前降魔的嗰首

江嘉敏D戲真係掂

家燕媽媽

唔係親生女點會比你

別再記起

推

呢次仲唔上屌 ？

Benz 雄？

其實好早宣傳時已講左張生江嘉敏會係一對
而家只係等緊劇情點樣解釋返d關係

尚董似試緊公家欣

公家欣成日懶醒其實啲手段真係好低章

希望呀七唔係親生 好想睇佢地有好ending

walking7妹條線好正

想問下點解佢地可以回到過去既?

祝文君交足曬演技，嫌出手低

唔錯
睇到有啲心噏

點解唔帶陳豪睇下佢父母點死

新一代女演員嚟講算好好

係囉 有bug

Tvb真係唔多under 30做戲唔差既花旦
肛交

有冇人可以改到冇左tvb果堆字

嗰下心淡戲真係好屈

等多日啦

日日都要貼

改張圖前後郁

我係walking就唔認尚董同7妹去台灣啪啪啪了

Ali 肛交敏

本身好唔鐘意佢都要讚下 真心好戲

walking信佛

其實MIKE應該唔知有D卡既事

覺得佢個樣一時靚一時柒

尻估 有相士同尚董講要有七個女先好運 所以夾硬收養呀七

係，佢仲未知有換靈魂，過去的士

啪完再同每個星期日同佛祖告解

換靈魂知啦

應該知有換靈魂，禮記講過一次

佢要女神頭 放晒落黎先好睇

後生女簡簡單單化淡妝唔好搞咁多花臣就幾靚，佢未適合搞啲複雜造型住

講緊知唔知有卡呢樣野喎

5秒鳩改 重有d痕跡

今集喺kc到咪同佢講咗回到過去，個方法(用卡)就可能唔知

唔係簽左親生？

改完 俾你快咗步

明眼人一睇就知移花接木！

一紮起頭髮就好核突

江嘉敏d戲幾好
睇見都可憐
森美似係配阿六

同感

我諗佢意思係就算係2兄妹, 只要去新北市開民宿(本來7妹係宜蘭開), 以新北既聯賽榜排位, 應該可以無視兄妹呢樣嘢.

carry唔到

呢個post令人充滿遐想

新北成日有亂倫新聞

新北市

goal!

平時ali就係咁樣瞓俾條仔後入

7妹係大小姐個女

如果啊陳豪知道啊六咁搞自己老婆會點對付佢呢

誇世代尋晚段片尾Mv 剪好左，大家可以回味下。

其實越難越愛都好好聽

其實係tvb on9
乜9歌都係咁唔分場合地播

願天下有情人都是失散多年的親兄妹

同林峯差唔多 捧過龍
而家個Hana又係咁

點解陳豪知道左bobby 交換過身體，又有時光的士個d ? 印象中bobby 還原身體後無自爆過

點解日日都可以有人問同樣既問題

因為唔係個個都好似我地毒撚咁
無野做日日追

想搵番邊集江嘉敏話做過DNA測試係親生女

咩DNA測試都係假嫁

23集去診所 24集睇報告

我係集集追，所以真心想問番係咪我play 漏左一集

禮記爆左比佢聽

我知呀…… 但陳豪無同bobby 講過佢知
bobby 都無講過佢知
有一集bobby 係銀行同陳豪講知佢要報仇，已經覺得好怪，劇情上bobby 唔suppose 會知，因為佢無同陳豪講過自己以前係阿爆

所以我諗緊我睇漏，定tvb cut 左bobby 同陳豪傾番交換靈魂呢樣野

禮記爆左比佢知 最多都係爆左交換靈魂
但係琴日個集 bobby 直頭講埋 同walking 返左過去睇佢老母係邊個
陳豪都無疑問
而且禮記爆左比陳豪知 陳豪又無搵過bobby證實過??
到底係咪我都miss左d咩
bobby講左比陳豪知 有卡換靈魂 回到過去?

應該比人cut左d轉折位
或者冇拍到

你咁講又係

係囉，其實我一直都有呢個疑問但無出聲
當初禮記同陳豪講果陣陳豪都只係話有呢個可能性，唔係100%信
跟住果次bobby幫狗坤約雷公食飯，狗坤發癲走左之後bobby見到陳豪大家話好耐無見
搞到陳豪好似唔知咁
應該係啲解釋位cut左

講返拜阿媽山
兩個都已經100%信了

雷公食飯
應該係指coffee chan見返bobby個真樣

換返前陳豪已經知+肯定咗啦，係陳豪喺kc到專登引bobby去探老母，佢點會唔知個結果，仲有禮記重病陳豪同bobby講要錢俾醫藥費所以先玩綁架，如果唔知bobby上咗坤狗身點會講呢番說話

係換返身之後無面對面講一次啫，又未去到好突兀嘅，當佢兩師徒心照囉

陳豪應該係知道左 呢個劇情有表達過 無咩問題
但無交待過 bobby 知 陳豪知道 好似連小小覺得佢陳豪知道左既 呢場戲 都無出現過
如果有出現過 都會覺得佢地兩師徒心照 但唔講

另外都係個句
最大問題

琴日個集bobby 係 walking爆話鍾意左自己個妹個陣 講話同walking回到過去 睇左佢老母係邊個

陳豪無疑問

一係我之前miss左 一係tvb cut左
點講都講唔通 陳豪 知道可以回到過去

Ali完勝

2個一齊上 正

我要後面果隻腳OK?

呢 d 重要劇情點可以當心照…… 講緊bobby 要扮知唔知陳豪個大計劃，當中計劃細節可唔可以講比大家聽
而家咩都唔見有交代，就大家知大家之前合作開咁

麻煩上面個位屌我又問既巴打答答我

果陣有伏線留低咗銀包, 可能診所聯絡到佢屋企, 尋晚再加伏筆報告都有可能假

漏銀包都搭到的士，呢段應該有其他用

Btw豹嫂一把車落阿七到應該係知d野

上面條友為屌而屌
唔駛理佢

好明顯TVB skip左無交待過

希望dina同宋仲基一齊啦

應該assume 咗角色們心照或者要觀眾自己腦補
好多劇情都skip咗 例如安安去日本

安安去日本又係唔知咩事
以為自己睇少左一集

根本費事寫

尋日酒樓果段，ng見到bobby,dina,坤狗一齊食飯要ng，但正片直接dina聽到陰謀誠挖角，然後兩個男既衝過去幫拖，應該剪走左前面三個食食下飯dina見到陰謀誠走去偷聽呢d細節位

Btw琴日認親果段無ocean 應該係去左同安安 返黎多左個舅父
水晶梨知道左差d同四哥假結婚會點 不過咁細既野應該唔影架啦

啱呀 我都以為睇漏左

可能頂唔順坤狗cut走佢

good buddy

oh well
Excuse me

死臭雞

咁撚慘 喺街跑

腳呀

好似係3個比人打緊

腳

森美有無扯旗

係中環跑到去九龍灣食早餐

踩住森美條撚邊

森美最後會唔會同6妹

中環跑步去apm

攻心到咁

講兩講就信

臭G

j厭晒ali對腳

係九龍灣 自

而加露晒腳板都冇反應

特登咁講？

森美講真

森美契媽

抵啦 鍾意又扮唔鍾意

真係有契媽

真係有呢個人 原來係家燕媽媽

家燕媽媽final boss

森美無9up喎原來

同真人一樣既角色

啊六

呀六

好番啦佢

央金卓馬

公家欣根本唔係陳豪嗰班，啲手段廢到，佢老母都坤唔到啦 之後肯定係低估咗森美陳豪嘅gay情

其實ali間房咁多BB相係咪好想追仔

臭閪

仲要一個鬥兩個

森美係中伏定係幫陳豪呢

我覺得陳豪應該同森美夾定哂

陳豪屌左森美啦 邊有咁易拆散

森美應該乜都同陳豪講晒

係就好

好撚假

求陪我飲gif

好撚賤

上床打森美

兩姐妹對腳真係好撚正

阿五仲會唔會出黎嫁？

屌你老母 3p

好想公家欣做我女朋友
好撚靚

姊妹丼

唔震乳

不嬲都iPad

冇點震

1月15可以熄電視

有冇得睇石敢當打鳩阿六

啱啱賣廣告個套劇 感覺一定好悶

真人...

好大隻

狗也不屌

無睇一兩集，想問森美是咪鍾意返Paris?

等到喇你

搵馬海倫做算啦

你今晚係咪又食屎？

無錯 佢拍親都係呢d年代嘅悶戲

是咪蘭花劫續集嚟

笑左

買咗未食，有啲想嘔食唔落

不喜啊六

後入一流

係咪畫面濛查查嗰套

chok 你想點

唔想大結局

訓左冇睇，又話有馬壯既？

係 我有追仲有份開post推post

尋日出完場走埋佬啦

八婆

鬧尚董八婆

Hey

陳豪

森美assist

陳豪又贏

Mike又會幫alo

有冇「誤會啦打攪晒」jpg

馬行田係咪有野

Ali好可愛

屋企玩到悶悶地 咪出黎玩下囉

陳豪啲青根

大頭b係屬於笨蕉

點會唔會
其實佢都鍾意ali啦

癡咗線

巧兄弟(普通話mood

alin洗乜蓋被
同男人粒lin咪一樣

I got it

負皮老六

收皮啦

好Q

好cute

啱啱ali俾人話蠢唔哂個樣好可愛

阿六d小手段廢到
完全唔知人地咩關係

裸睡

次次都失敗

呢場戲係咪分開拍

森美全程同佢兩個都冇近鏡同畫面出現

人頭豬

馬海倫

88

去廁所照下鏡咪知

好好戲

去廁所照下咪知

ali世界第一

去廁所照鏡

醒到痴線

尚董睇得好通

真係好廢

究竟阿七係咪執返黎

唔醒點坐個位咁耐

阿六真係蠢到

紋係丁度
IS

好撚cute

紋身

知

有講錯咩？收皮啦屌你老母

計中計中計中計

之前鮑姐果套搵尚董做應該有霸氣好多

又中計

陳豪係報咩仇？

一箭雙鵰

公家欣差九皮啦

佢上男下呢

雞黎咋

真係好qq

咪係 BENZ都話過自己咁多年無做過咩野 即係後生個陣都係佢做晒

再嘈打柒你

同一類人

唔想睇ocean條三角線

收皮啦屌你老母

G持

同安安一齊番

同anjay一齊

鮑姐讀對白演技

你收皮先

10a
Ocean安安正仆街

狗男女

屌 佳佳

根本walking有卡玩晒
除時知d陰謀詭計
都唔知做咩唔用

喂呀

Ocean你個仆街

姦夫淫婦

仆街anjay

臭雞anjay

食屎啦ocean安安

我開始分唔到陳豪係唔係真係冧ali

識玩

都幾賤

屌你老母

anjay

咩男人黎

正仆街

Ocean仆街仔

又係臭雞黎

仆街到

賤女人！

卸膊

狗男女一齊落地獄

唉

真係臭閪黎

屌拿星仲係男人嚟嘅自己走咗去

渣男

ocean 好賤⋯⋯
兩個都唔理自己走

仆街賤精

肯定食姊妹井啦

死姣婆

架車最近都要番一年後

臭雞

係日本
跟上房
搞掂

送上門

係日本咩都玩哂啦

留低兩條女，仲唔打交？

安安

賤女人

同anjay仆咗野未

臭西
知道人有錢即刻衝埋去
之前完全無視人, 仆街

佳佳又要俾人撚

我屌 做咩寫到Anjay咁衰

屌 ocean 同 安安 好扑街

雞 送上門

安定佳？
Anjay

食屎喇余德丞

波比番入房啦

海洋咁撚樣走咗去，廢物

太仆街喇

心唸垃圾戲咪垃圾表現

好撚仆街

佳佳好慘

anjay好正 揀得好

點解個ocean會上到位, 又唔係靚仔又唔係好戲

ocean 仆街仔

仆街Ocean

佳佳

anjay現實都係痴有錢仔 同個有錢仔結婚

想喊

一定一齊去日本日日啪

狗男女 仲以為ocean係好仔 點知

好賤 姊妹都搶

有野呀 咁點？

見人有錢就上

睇唔起10a點會睇得起佢堂家姐

條仔自己走左 笑死

揀得好 anjay

個孫同walking
應該都係walking行先

仆街安安 Ocean都係好野 屌你老母

好賤啊八婆 同陸永一齊咪幾好

Anjay 臭雞 屌佢老母臭系

問心
有得屌你都屌anjay la

你接受現實吧

再你老母約咩臭雞

識人好過識仔 余臭閪愛將

兒童節目

要人打你鬧你都係想自己良心好過啲 仆街死啦臭雞

麥明詩呢套戲好似好左d

成個傻仔咁

屌都完全唔夾個角色

又係呢d狗血劇情

一知人有錢即刻送上門俾個西人屌

好賤呀條女
佳佳好慘

體育世界

呢個真
完全不負責任既懦夫黎

anjay做返自己者

仲要扮晒野 問人有冇野

咁陸永呢？

屌 anjay賤女人 正臭雞
10a

狗男女！！！！！！！

Anjay
10A

根本ocean一直都鐘意安安 咁點解要同佳佳一齊！

仲可以同人講再約

正臭雞

臭雞
約3p咩約

ocean最仆街 dum低兩條女自己走咗去

有錢真好

Ocean收得皮 walking返左黎

連分手都唔敢，垃圾到

之前飛左啦

飛去比人屌

bobby呢幕出現既意義係咩

雙飛

咁撚樣寫anjay

其實因咩事飛？

波波真係臭G黎

仆街臭雞

望下連登仔再望下ocean個樣

個ocean有錢就即刻飛左陸永

做得好ocean

安安係咪應該準備溝walking

面皮厚到

冇睇前面，陸永點解分手?

押埋韻喎巴打

屌 好嬲

睇自己個女搶人男朋友

可能下節講野掛

原來係咁
我錯

ocean識玩

10A

梗係啦 親生仔 仲要失而復得

親自送去日本俾人屌

見過真人以為自己係大明星

西面到呢

其實真人仲醜樣

10a>>>>>>>anjay

ocean 安安

安安食蕉啦

錯

剛剛個幕好d咋

再磨下啦

屌呀

大條道理叫10a去追嚿屎

有Anjay屌唔通屌10A咩

繼承人應該 WALKING 先

佢會唔會讚安安well done?

安安呢隻臭雞

10A溝walking 再奚落anjay喇

證明安安真係佢個女
一個扮鬼扮馬認係人個仔
一個做臭雞俾人屌

贊成

而加做議員好失禮你啊？

唔覺佢靚

安安一出
突然咁多 post

留名睇繼承人變劉行
跟住海洋比人飛

仲要著情侶裝

因為真係好仆街

仆街編劇
條線寫成咁有咩意思
寫返anjay同6永 10a同ocean咪算
毒撚坤自己一個啦

之前無追
點解ali話想離婚，佢唔係鍾意陳豪嘅咩

10a黑化做final boss啦，扭爆狗男女個頭

派帽同被帽

係日本 日日屌 諗起都爽

果集佢地一齊便利店都埋下伏線啦

留名anjay條臭雞知道ocean而家唔係長子就去溝walking

正八婆臭雞黎

垃圾編劇摧毀三個角色

編劇最仆街, 無啦啦寫衰個角色

我之前見過佢哋又係排呢度戲

跟住ocean被拋棄 安安都唔理佢
番去搵佳佳

食屎啦 anj世界第一

西環泳棚

搶完人條仔仲可以若無其事

好明顯啦 唔駛問

咩態度！

用不著咁仆街呀

綠永

追住69黎含

咁寫anjay

嘩屌你老母 好撚野

搶人條仔仲理直氣壯

臭西架，你老母臭西

個西樣

食屎啦

幾時死 anjay呢個角色真係前所未有咁黑人憎

咁臭閪嘅

我係波比一巴摑死個仆街女

編劇同我出嚟

0道德

俾個說法黎

好明顯啦

仲話練水
玩西水咋下話

幾時仆街死

激佢

仲理直氣壯喎臭雞

Bobby屌柒佢啦！！！！！！！

係咪換咗靈魂

臭雞
真人都係

anjay做返自己

安安變咗港女

anjay正貪錢臭雞

真港女

臭西

唔止仲有海味鋪

邊個編劇

你話洪永城好靚仔我都唔覺得個ocean靚仔啦
加上個黑眼圈咁勁

屌即係真係為錢啦臭雞安安

醒覺了

講撚到6wing係窮人都幾勁 假假地海味鋪太子爺

屌好現實

焦土

其實點解安安性格突然變咗咁多

你自己睇下副咀臉

正一死臭雞

真理

好撚嬲

金句

如果將時間拉長,都幾真實
細個就欣賞有理想既人
到大個就好現實,去溝有錢仔

陸永帽永綠

換左靈魂 肯肯定

子華

一定係

一巴車埋去啦bobby

其實係睇清左現實

陳維冠啊

miss左 點解會分手？

醒覺了 真香港精神

抄子華既

10A個look好正

佢個樣真係衰到 D人點解仲話佢靚

啫佢仲係咪鍾意佢

搶人男朋友 關香港咩事 仲講大道理

報應啊波比

講又幾岩

Anjay 呢場好似做得幾好

港豬真理

痴線綠永選埋立法會夠養你隻臭雞有突啦

驚喜

咩態度？

會唔會又同人奪舍

真係扯扯地

做返自己咋嘛

真係好啱...

我有個區議員男朋友都喊三聲啦 😂😂

安安同海洋會唔會分手

你估尚董會俾你啲臭雞入門咩
搵個門當戶對嘅唔好

安安 好感度-10000

比人dq笑

真香港人 Anjay

對比銀行太子爺又真係好窮既

我真係又驚又喜呀

anjay加入焦土派

其實編劇寫得幾好
雨傘之後大家都唔想理政治
更加專心搵錢走

政治含意

紅君同阿田

就係大頭b